Roadshow收檔 有線賣盤

【信報財經新聞】有線寬頻( 01097 )午後停牌，以待發布屬內幕消息的公告。
九倉集團首席顧問吳光正於北京出席政協會議時被問及有線寬頻是否賣盤有決定時，拒絕作出評論，指一切由九倉( 00004 )主席吳天海負責。

有線寬頻停牌前報0.93元，跌1.1%；九倉最新報61.9元，跌1%，將於今日公布業績。

燒左咁多年錢先賣
非一線電視逐步夕陽

腦魔

有線新聞

2618

到底有線除左靠discovery channel吊命仲有乜用

電視係kind of權力
可以控制輿論
有線係吳光正
viu係李澤楷
有錢佬蝕錢都唔介意
但有線廢到俾人放棄左

roadshow跟有線有咩野關係?

有線寬頻賣盤終止

廢到唔買

講緊差唔多二十年前，已經有顧問叫有線重拉fibre上樓加cat5入屋。但當時吳光正唔肯俾錢死都要用天線，人地500mb 1000mb, 你都係得100mb分享。
再加上sales仆街，死唔俾人cut。玩死自己

希魔都Cut唔到

個朵臭冇得救

播波好似蝕錢

九龍倉 我屌你老母呀

真係未能見過咁撚仆街既母公司

佢自己渣 75% 股權

放撚哂風話賣 最終竟然唔撚賣 ?

仲要出公告斷子公司糧草 ?

出份咁撚樣既通告 ?

想點撚樣呀 屌你老母呀 死老千

搶番嚟蝕到仆街

唔好計個專利果筆天文數字

每場波洗既錢都唔少

個轉播費用，節目製作

跟本唔會有錢賺。

呢位巴打，你邊個部門？咁激動？

擺明散戶

奇妙電視姐係都玩完?

散戶年年去馬可勃羅酒店食點心，乜都賺番啦。

拎到免費牌果陣升咗咁多都唔放，咁戇鳩？

通常最撚金係以前上市認購果班員工呀，天價入貨，年年股東大會又要返工無得去食。

奇妙股權唔係全數有線擁有，未必會玩完，不過我就睇唔到佢點賺到錢。